界頸個位人兄咁就一世,一定告企圖謀殺

rip

你老母做雞生愛滋，rip

告謀殺就會上高院，仲有陪審團。

事實

界頸？

要有證據證閒先得架wor

事你老母實，rip

話係鳩拉喎

事實陳述黎架喎,你做乜野呀

陪審團宜家揀過曬

邊個話係佢先
證據？

庭都未上，事實？

人民英雄 劏狗烈士

第日贏撚左… 一定救你出黎

要靠特赦

雙普選特首首要工作：特赦

咁仲有終審法院㗎嘛，如果當場被捕嘅話好難打得甩謀殺罪

唉
根本手足就係選擇犧牲自己同黑警同歸於盡
但事到如今香港仲有幾多人繼續紙醉金迷

今日行過條街大部份人馬照跑舞照跳
根本冇諗住抗爭
去到呢個地步，港豬都仲未叫得醒
仲要犧牲幾多個手足先夠

如果每個星期4丶50萬人keep住輪流上街嘅話
政府一早要再讓步啦，黑警都未必咁放肆
手足未必洗犧牲咁大

再見了

成班友打哂飛機覺得唔會告企圖謀殺

輸左呢 佢屋企人你養呀？

告咩撚殺人阿
黑警犯法打到人仆街都只係告意圖傷害他人
最高3年
告殺人 即刻紅燒狗肉